粉嶺要人支持民建聯中秋活動！

劉國勳係雍盛搞中秋活動 1830-2130

有著數唔係唔黎拎下話！

ip都唔洗check
黃大仙呀嘛

天降甘露

實到

元朗9.9七點半有人鏈

推

今屆區議會一定要趕走呢個仆街

粉嶺呀！

冇人呀！吊！

快D去攞物資

新會然?

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！